Pop band 招鼓手

我地係一隊彈開港、台pop 既band，現招一名有心玩既鼓手，唔洗好勁，但希望有係心玩啦，通常星期六玩，我地2x 歲，黎緊希望如果可以自己有個band房，有意請留tg

推一下先

推

好少鼓佬中意玩pop

呢個真，但隊band 無鼓佬唔得

@oneoclock

Tg傾傾